出黎社會既你地仲有冇保留「舊中學同學」群組? ?

whatsapp，Facebook既舊同學仔群組雖然畢業後幾年平時都冇乜人講野出聲，早幾年我精神失常手痕退出群組，但唔知點解有d後悔，好L想入番

有時諗番起d中學濕9回憶就好想搵下佢地呃下水吹...雖然同個別幾個都仲有偶約出黎一齊食飯，call G，但最後發現都係要成班人男男女女約哂出黎先會開心d。

唔知出黎社會後既大家點睇d舊同學仔群組??

我就建議大家如果仲留有既千奇唔好退群! ! !

入都無入過

哂鳩氣啦 過兩年全部冇哂影啦

有開 但畢業完果個九月就冇再出聲啦
最後果次係4年次約聚會 但係都係得平時會一個月見一次果班出席 晒氣

通常要精英全部人fg 50k
或者Band 3中學全部入唔到U
先會keep到

高低落差較大就好難

都係，我個間垃圾band3學校成個gp無邊個讀到u，雖然宜家收入有高有低，但真係keep得到食下飯班聚，得閒仲會係gp廢up

今次你又講得啱 以為中學好fd個班過多一排都係會冇曬影

有個小學group d 同學仔低質到痴線
話說個谷靜左好多年 前排突然彈番上黎
原來有個同學仔話結婚 係咁lur 人黎飲佢果餐 又話搞飯聚順便派帖
我話 人唔到禮到啦 唔收你張帖喇 佢仲好開心
最後緊係禮都冇到

唔係疫情 keep住半年一聚 十幾人嘅
仲有幾個兩三個人群組嗰啲 一個月都見一次
畢業差唔多十年始終係中學同學相處最舒服

真

早知解散後各自有際遇作導遊
奇就奇在接受了各自有路走~

畢業之後keep住不停開新group到而家，人唔見左就上steam上garena搵.........基本上冇人走失

得最Friend嗰幾個仲有聯絡

band 1我就唔清楚啦，但我band 5打手學校，畢業後都有同學仔入到U既，但好少，當時同學仔之間都真係keep到聯絡既

有
都仲有一齊打機一齊食飯

Why?

你係正常人既話點都會有幾個呢d群組

但呢到連登黎，可能入唔到群組既會係大多數

會唔會係冇人肯做主動既角色?

我最好嘅fd都係中學同學
大學都梳梳地
出嚟做嘢識嗰啲所謂「朋友」更加少之又少

的確，暫時睇d留言都幾灰心下

老老豆豆 收入其實唔係好關事
人大咗 個個人條路 都唔一樣啦 實有高低
冇比較冇傷害 成日圍住呢個話題冇意思

最緊要嘅係 價值觀大家差唔多 就會傾得埋啦
最簡單 條友藍嘅 就算你同佢幾熟 你都唔撚想理佢啦

不過呢啲嘢真係要雙向嘅付出嚟維繫，單方面做，而其他人都係被動嘅話 只會顯得你成個傻仔咁慢慢會愈嚟愈遠

利申：初中班FD 就係依家最熟嗰班FD 識咗差唔多15年
個group未試過超過一日冇人出聲

岩，下下用錢作比較既果d唔L係朋友啦...
價值觀先係首要

btw,終於見到條似樣既留言

唔洗主動喇 下世啦

無共同興趣好難keep下下食飯吹水咩

唔好問啦